一人一至 N 個你真金白銀買嘅 apps

芒亨

記憶中唔過五十蚊港紙。雖然只係 2 代（定2G）嘅移植版，不過我又冇 3DS 又冇 PSP，有得玩，算係咁啦

limbo

+1
$50有芒亨玩，又要移植得幾好，算係咁

我用左1xx黎買 買完仲無咩點玩

Cytus
WolframAlpha

Djay2 Djay pro

我都係 仲要用日本app store買
為返差唔多要$200
打到怪鳥無打 無手制好難玩

為咗玩佢我仲特登買咗佢返嚟

Rusty lake
Rusty lake hotel
仲有幾隻g5解謎game
HKG+